唔該大家下次咪撚再叫18區開花

搞咩呀，番屋企訓啦柒頭

推

推，1014 7點遮打見

講真開花post真係好鬼
等於係大公海呼籲人出去裝修

遮打見

可唔可推到比文宣組睇

老實講，同一區唔夠人，和理非真係唔敢出
話明開花，但狗一早部署好，唔係區區咁多勇武，d人一到步見到狗多就周圍行，個個周圍行就集唔到氣，變相比人打殘左

咁揚，一早企晒係度等你黎⋯

14/10 1900遮打見